面對有屋企人質疑衝果班係鬼，應該點應對好？

屋企人少少藍（不過會肯同你討論），
睇左相覺得衝一定係鬼係黑社會，等政府到時有藉口暴力消場。

件事完左，佢有鬧示威者，
同時都有話警方無用，點解會咁快撤退。

應唔應該同佢解釋，定係由佢覺得果班係鬼，
係政府攪屎棍？

問下佢地高見香港人仲有咩可以揀？
繼續遊行？你望下政府有無理過？仲要71得返五十幾萬人

問你老竇老母：
你喺間公司做咗30年，22年前轉咗腦細，一直以嚟都無加過人工，公司仲不段改變更苛刻嘅制度同條件。
員工自發去抗議爭取條件（不合作運動：唔做嘢、曠工、做得慢、準時收工唔加班嘅和理非式），但一層層嘅打壓，甚至當你耳邊風「意見接受，態度照舊」。
好喇，呢個時候，有啲員工走嘅走（無任何賠償），和理非嘅繼續和理非，咁你（你老竇老母）會點做呢？

補充：走嘅員工出到去10個有9個都做下等工作；留嘅員工繼續接受苛刻或未來更苛刻嘅條件與福利。

利申：唔支持暴力衝擊腦細間房，只想腦細為員工著想。

比呢兩條片佢地睇下 叫佢地聽下班年輕人既聲音先

暴動罪坐十年，有幾萬人要幾多安家費先得？
點解咁快撤退，你自己搵番撒退前既片比佢地睇

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號投訴你

對付呢啲咩解釋都冇用
直接認同佢 然後瀨落政府警察派人黎帶頭衝
等佢知道政府幾仆街

屋企人已經痴到話可能有d法輪功混左入去